［儲水式電熱水爐］廢青的抉擇

背山面海嘅山區兒童啱啱捐咗入被竇
宜家完全唔想行出去食風
究竟廢青今晚沖唔沖涼好